Homework20

Описание классов:
IFigure - интерфейс для классов фигур
ISquare - интерфейс для расчета площади фигуры
IPerimetr - интерфейс для расчета периметра фигуры
Circle - класс фигуры круг
Restangle - класс фигуры прямоугольник
FigureConsoleInfo - класс для вывода инфомации о фигуре на консоль
IFigureInfo - интерфейс для вывода информации о фигуре

Описание SOLID в проекте:

S - Circle, Restangle - не несут посторонней функциональности, а интерфейсы ISquare и IPerimetr позволяют реализовать соответствующие расчеты;

O - IFigure, IPerimetr, ISquare - функциональность классов фигур, расширяется за счет реализации данных интерфейсов, при этом другое поведение классов остается неизменным;

L - IFigure - подстановка класса реализующего данный интерфейс не вызовет проблем в функциональности;

I - IFigure, IPerimetr, ISquare, IFigureInfo - позволяют четко разделить необходимую функциональность;

D - FigureConsoleInfo - функциональность данного класса не зависит от деталей реализации, требуется только реализовать необходимые абстракции; 
